黎緊放榜又會訪問啲狀元點睇近期發生既事

希望你地呢啲準醫生律師可以比啲良心, 唔好講埋啲兩邊都有唔啱, 政府應該多聆聽, 真係難聽過粗口